點先知自己屋企花灑的金屬外殼有冇做好接地?

我今手睇完單新聞都換咗個膠嘅

其實係唔係電熱水爐先要接地？

煤氣爐都要用電，應該要接地。

所有電器
除咗有雙重絕緣
否則全部都要落地

搵隻4合一錶度度就知，放心 除左公屋同冇改裝過既居屋，大部份私樓裝修肯定冇左

check到個插頭冇接地，可以點搞？

搵咩師傅check？
定可以自己買四合一錶睇？
google冇咩資料啊

我通常都煲完水關電制先用，租人樓電器唔好信晒

好貴一隻，你買左都唔識用，搵電工check出左wr1俾你

出張

插頭？咩電器

煤氣爐只係用粒電芯咋.......

建議搵返師傅正常人唔會識得check
因為要開電箱

Btw 樓上唔識唔好扮嘢煤氣爐係入電芯
低v dc 唔會死人

個錶打去continuity 一邊吉住花灑金屬外殼 另一邊吉住個窗既螺絲位應該都試到 因為窗本身都有做接地 如果連接到通既話 寫住0.幾電阻 其實唔係真係咁難

十年前既煤氣爐都已經唔洗用乾電

新聞話嗰單case 都係煲完水關爐， 先開始沖涼

我屋企用石油氣爐
喺電制拎電
雖然沖咗咁多年都冇事
係唔係check check穩陣

單case係因為隔離裝修駁錯線搞到漏電

隔離

所以預防方法就係唔好住劏房

屌我屋企嗰隻真係要換電池
應該都有10幾年
電池冇電嘅話開唔到熱水
咁樣我要check定係唔check

入電芯嘅款應該唔插濕電
行申 尻up

你屋企個爐舊啦
係時侯換過新

電掣位。
最近買呢種拖板，插落去個電掣度，Not Gounded個指示燈着咗，而插其他電掣就冇着

可以點搞